我宣布 林鄭又出黎升級

林鄭:自由係香港核心價值

又國徽國旗

次次搞國旗就出黎話國旗好慘

多謝助攻

林鄭又出黎推動恐怖主義

根本唔係想平息事件

警察暴力完全唔講

佢話係革命喎

次次都死出黎撥火
性格決定命運

清楚曬 唔該林鄭

你會唔會指責黑社會暴力

國徽乾淨程度同一國兩制有咩關係

最關鍵時刻鳩噏 升溫

預撚左架啦

一星期啦

收到 要再升級

多謝集氣

林鄭不斷diu 7人

俾我就唔忍啦

升左級，啲狗每日都會出黎吠一次

完全覺得自己無錯，好撚野

縱容黑警暴力

屌你老母完全唔聽罷工者訴求 淨係話想返工嗰啲好慘

極端暴力, 笑左

認真
班狗狗聽到都會嬲
主人著緊支旗多過著緊狗狗條命

啫係軍警政府正式成立

都係多謝佢

炸彈？睇過？

咁克制都話我地暴力，好啦，咁唔留力啦

越聽越嬲
我係記者的話實衝出去打佢

本來唔出 現在真要出去抗爭

又黎the bill is dead
屌你老母依家要你撤回啊

黑暗兵法

黑警每日記者會
正式取代政府
軍政府正式成立

拉仇恨

完左

屌你老母真係唔知講咩好

無解決過問題

佢既說話又黎助攻

佢個樣真係好撚黑人憎

完全無solution

已經講到冇野好講

林鄭幫我地回血

又撥火

就黎光復兩隻字都唔講得

晏就繼續

成日話無好處 解決問題咪得囉 唔諗下點解會發生

佢從來冇打算出嚟解決問題
次次出親嚟就譴責示威者
香港就係比佢搞死

罷得唔夠

已經由暴力升lv 到極端暴力
下次係咪真。究極暴力？

多謝

哦

係香港人覺得開始煩既時候
又出黎幫手點返著個火頭
仲要揀今日罷工加集會既時間出黎講野
高學歷特首係唔同d

光復香港
時代革命

完全講廢話

又助攻
歸根到底個問題出現起邊？
唔好扮無知啦

好正, 狗狗又多樣工作

幾驚佢話落台

助攻次次成功！

七婆支持你

讀書人思路唔同啲

笑話嚟？

仲講社福界 社工俾人拉撚左呀 屌你老母

Keep going like this, Hong Kong will die

條八婆一不做二不休
唔係你死就係佢亡

香港有表達訴求的自由
表達完政府唔理咁可以點
屌你老母林鄭

有佢唔使驚

佢點會啊

狗狗掛住玩free gta咋

明白曬啦

我宣布 全面攬炒

播音機

大家記得一陣出黎，唔好做冷氣軍師

真心開始覺得佢係港獨之母
邊有人死雞撐咁耐

次次搞國旗就出黎話國旗好慘....

diu我仲以為林鄭要靠解放軍出黎, 我好撚失望呀, 即係9 up譴責

有請Ball兒

聽埋就出 嬲撚到

燒國旗效果好過國旗下海

不如快d宣佈宵禁啦！

焦土之母

佢不斷摧毀姐

經濟零增長

波兒完全係未訓醒

我要攬炒

佢出黎純粹俾大家知 我今日有返工 冇罷工

又搞9枝旗

真係唔識做特首

好撚嬲

集會自由 上街自由 We connect!

好撚怪 真係完全唔撚識 係一啲啲都唔識

下晝記者會記得問吓警方幾時出施政報告

聽完林鄭講嘅嘢，聽日我哋再嚟過！！！！死臭閪

屌你老母 我黎聽經濟消息呀？ 講重點啦

仲想用數字抹黑我地！食屎啦仆街！

係咪無強烈譴責？

讀書叻有撚用咩
做野垃圾呢條女 真係社會活生生嘅人版

岩阿,經濟差左好多因為黑警同政府,檢討下啦。咁大個人仲賴人

發jor個怪夢
hk正常返, 冇曬d冇腦咖大6人,
黑警變曬英軍...跟住我同我老公係跑馬地揸車出街,
去到金鐘經過政總個陣呆jor,
港旗國旗都5見jor, d旗變曬甘

想同香港人玩錢？ 你仲細呀波仔 香港人大撚把錢呀

佢講英文果段係咪向外國澄清，混淆視聽！
仲話自己講過條例is dead
外國文宣加油呀

聽完林鄭講嘅嘢，聽日我哋港鐵再嚟過！！！！死臭閪！！！！大家聽日早上7:30見，再集結！！！！

成日安穩安穩 問題喺邊知唔撚知呀

根本佢先係真正嘅港獨之母，唔係佢煽風點火香港人邊有咁熱情吖

次次都死出黎撥火...
性格決定命運...

因為你地攪到香無法治先影響經濟,過去幾年都唔撚覺安穩

點解一隻字都無提過黑警？
係咪無獨立調查會？
係咪無黑警坐監？
係咪任由佢警黑勾結就係自由既核心？

上次bbc都唔理尻佢啦

以為講緊財政預算

聽聽聽 聽完要做 要回應 聽有撚用呀？ 我老母都識聽啦

繼續撚狗

五大訴求 缺一不可

國旗>>>>>>>>>>香港人

國徽國旗同人命點比呀！！仆街！！

罷工自由

屌你老母，送中嘅初期我地咪講同一堆野lor，你又唔撚覺係問題，而家又出黎講要珍惜現狀，真係屌你老母

成段嘢淨係聽到國旗

[推上熱門][聽日朗讀]8.5全港大罷工宣言！！！

又講之前回應左

你老母俾狗屌呀林鄭

DKLM

國旗國徽比人郁 就要出黎
平時話之你地爆晒缸

但係佢讉責罷工喎
罷工自由唔撚係自由？
罷工自由係受基本法保障架

仲提監警會

聽佢講話國旗比人掉落海果下笑左出來

最怕唔助攻

仲講元朗？ 721號發生左幾多事？

冇人當國旗國徽係一回事啊

雙普選唔撚法治呀？

仲講獨立？ 勾結又睇唔到？

又講廢話

慘過班香港年輕人

唔好咁天真會讓步啦
呢條7 婆唔見棺材唔流眼淚

肆無忌憚咁講

所以我地要竭盡所能咁維護

以後喺前線綁塊中共國旗落去

為自己有一刻以為政府會跪低感到遺憾

又講多次光復香港 時代革命

咩變咗質，你一個訴求都冇回應喎

港獨之母

佢就係想撥火，畀藉口出解放軍，佢嫌唔夠暴力

睇完我就落樓 屌你老母

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

佢要我地升級

Connect !

政府係為人民謀求福祉，依家成個政府都變咗質

你老母
次撚次出黎講廢話
777

繼續出黎撥火
大家繼續每星期出黎行街啦
睇完慶過火屎

佢講到明五大訴求
唔會放義士，可以廢左呢個政府了

仲笑得出 屌你老母

聽唔落耳

思考 思你老母呀

擺連登上枱

廢Up 大師

佢其實係咪曲到圓

就嚟連on9基層藍絲都唔信你

林鄭屌鳩你搵佢

林鄭嗌口號
光復香港
時代革命

係呀 你過街老鼠黎咋屌你老母

收皮啦9up王

俾利君雅pls

佢連光復香港 時代革命都叫到出口 唔反了

革命之母

我屌佢老母 幾撚囂張條臭西

記者:

助攻

原來個政府好驚光復香港時代革命呢個口號，大家明啦

林鄭唔好下台呀屌你老母
我愛林鄭

仲打經濟牌幫班商家幫到出晒面

佢應該係講暗號
叫各位手足堅持

預言：又話回應左

暗號出左喇 手足做野喇

佢仲係幾招積
持住有警察 解放軍撐

今日錄音機壞左?

一個字:錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢

屌佢啦 食屎大

邊個寫稿
要on9幾多次

咁你自己反省下啦 屌你老母 扮傻 無人想你做特首呀

留名睇有巴打剪
林太 叫
光復香港 時代革命

屌 直頭無講呀

林太話光復香港 時化革命呀

每次答記者問題，第一句都係：我幾月幾號都已經回應咗嫁啦

好有趣，份稿已經係同一個記者會讀第三次啦

係

Dklm 佢話啲激進示威者令佢出唔到任何活動
話香港人欺凌佢

出老解啦

屌你老母你仲好意思話安居樂業

後面班官有乜撚野用?
幾十萬請佢番黎企?
請我唔好?

吊你老母

做對了

阿爺已經唔夠水同侵侵對打，阿太仲係度搞香港個市

唔係國旗佢得閒出黎

即係一國兩制根本就好污糟

貿易戰打左年半
經濟數據半年前已經跌緊...
全部入曬示威者數。垃圾政府

今日三罷，叔叔會繼續黎金鐘送嘢食！

光復香港 時代革命

占中暴徒

唔係商家

得啦
下星期罷兩日
再下星期罷三日

咁仲好 唔洗搞罷工已經自動罷了

聽完真係眼火爆

未回歸前就係

最低武力喎

就係個仆街政府不斷收緊香港既有核心價值，仲好意思講出黎，DKLMCFH

佢地個智商應該諗唔到呢啲..

返工族?

跟隨法國三日一小罷五日一大罷

仲以為佢會請辭 諗多左喇

總之就係示威者錯

死雞撐飯蓋

一定要記者問埋葉虎單野

我真係聽過班藍絲/紅底好重視支旗
唔知如果係黨旗又點

係咪真係要繼續撥火啊dkgh

把聲好撚難聽呀

革命

林奠曲線反共

又攞第一喇 到60歲都仲可以攞第一

又無戒鹽

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

林鄭真係有mon post 架
大家識做啦

支旗真係好慘

柒婆幫到盡 手足會明白的

點解直播有重播功能嘅
佢講啲嘢係咁重複

其實真心，你地期望做到咩地步會迫到政府滿足你地

柒婆與黑警係人民公敵！

林鄭出黎為罷工者打氣

解放軍：我摺被唔好？ 澳門之役都暈喇

搵人cap佢句嘢不停播

PK 鄧話要死四五十隻犬

佢真係好厚顏

呢排攰到仆街，本身想抖下
但琴晚天水圍少女加特首助攻
陣間見

原來想林鄭返工就要出國旗國徽 師父明白了

真槍實彈要俾錢買DLC

佢真係當市民弱智喎

佢始乎聽唔到天堂已經reject her application. 不如一人一信去佢個施政報告幫佢儲番少少分?

689係港獨之父, 777係焦土之母

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

本身個油面都日日出黎架啦

發脾氣喇

678正皮 0負皮

佢直頭同香港人宣戰

條茂利死都唔肯俾香港記者發問dklm

唔撚睇 嘥時間 諗下一部

佢話 it is the time for me to lead 阿

推

佢真係唔好辭職
靠佢撐起 香港人道怒火

淋病係未杯葛緊香港記者?係咁迴避香港記者提問,專選外國記者問題

佢都知去到邊度人哋都要買重保險咁好心佢就消失啦

其實我真係唔驚民意逆轉，逆轉左就加速推向一個一制，焦土成功，條數點計都贏，yeah!

怕咗利君雅

freedom?

呢個政府已經係冷血無得救 各界都己經齊出力盡能力補救 見到本身都話班年青人嘅市民 都陸續延伸企出嚟說政府要聽民意 到最後原來一樣無辦法令政府改變 以民為初先 完全無效果 換嚟只有漠視 萬一到件事補救唔到最大責任亦係策劃嘅政府 見到咁多市民甘願付出自己前途去爭 換嚟一場空 你估佢大家會甘心咩 正一冷血政權 冷血政府

唔打得都嚇得呱

又準備走 屌你老母

佢都講到咁 可唔可以將罷工行動升級

想走？

依加d 人話唔好叫林鄭落台
聽到佢講野咁L串，好想佢落台歸西！

林鄭係想分化基層同中產市民
佢話經濟差社會差、會玉石俱焚
係要令果班有一定經濟基礎、生活穩定嘅人唔再出聲（例：「唔好阻住我去日本」）
而事實上真正有錢人、親共人士、精英、expat、大陸人
完全冇影響
係完全冇影響
呢班人只需要繼續食花生睇戲

記住五大訴求
記住呢個港共政權如何出賣我地

不確切呀 唔係虛假呀

有冇懶人包 唔想睇班撚樣廢up

佢識唔識乜嘢係炸彈？

背景把女聲係利君雅？

利君雅又屌

真係潑火

唔係問你呀！

利君雅真係好好J

又答廢話

佢好激動

又走 屌你老母

林奠宣戰

哇！我屌！發脾四走人！

特登起身睇下係咪同市民宣戰，果然真係

冷血政權 冷血政府

琴日張建宗都讚消防同救護

見識到咩叫阿崩叫狗 越叫越走

我真係無野講

PR 總結：無

我唔知林鄭幾時 但係佢差唔多玩完火

好野 政府又幫手加番啲燃料

我唔知林鄭幾時死 但係佢差唔多玩完火

既然革命二字出自佢把口 警察仲會留手？大家識做啦

每次關鍵時刻都出黎潑火助攻 林奠係革命之母

姐係叫我地繼續 ok

林鄭正自由閪!!

淋病自己都講左
光復香港 時代革命
好一個助攻

林奠呢啲真係精英黎架，於推動香港抗爭行動不遺餘力！

一早話香港人好心地
點會明呢條7婆為左保住權力地位咩都做得出

唉 Hong Kong is long dead

林鄭叫我地行動升級

我都想知
因為西方國家616已經會改組內閣去平息件事
點會玩到咁耐

不如叫記者問下佢擔唔擔心地獄留左位俾佢

唔係想打擊。但係感覺上，政府係理鳩你既狀態，去到最後一步，大家都會難受有無軍師識得分析下，或者鼓勵下大家

即刻正面哂

記者集體杯葛喇

林鄭：光復香港 時代革命

完全錯失哂時機 高學歷既腦真係一般人理解唔到
大罷工前都仲係唔回應任何訴求 繼續講D無關痛癢既廢話
警察同高官都已經答唔到問題, 仲出黎日日開記招, 係咪想記招入面都暴動

繼續升級 期待攬炒
睇得到呢兩次前線先真係be water 仲有進步空間

我宣布由今日開始
警方每日開記者會

破壞香港自由、法治、穩定既
係政府、警察

希望你地意識到，林奠同一眾高官都係打份工既心態佢地passport 已準備定，隨時走

個19政府係咪真係冇公關
次次都出黎助攻
真係屌你老母